蓬佩奧的名單

Producer ?

掃把頭出位
擺明係所羅門的名單